{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 퇴촌트윈스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者や同性の場合、保護者との通話後のみ入室可能であり、男女同室での宿泊は不可です。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合はペンションごとに可能な場合もありますが、拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 予約したお客様のために入室と退室時間を必ず守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害を賠償する必要があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人の炊事道具も持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。 入室の際の案内は予約特典であり、個別バーベキューが利用可能です。 バーベキューの利用時間は入室時から22時までで、炭とグリルの料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人につき5,000ウォンです。 バーベキューのご利用はご利用の前に予約していただき、当日現地にて決済し、火災にご注意ください。 客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、すべての客室で可能です。 ペットと一緒にすることもできますし、すべての客室で可能で、最大7kgまで収容可能であり、2匹まで可能です。 ペットの利用料は1匹当たり20,000ウォンで、現場で決済します。 駐車は最大5台まで可能で、ペンション内に駐車できるスペースがあります。 周辺には天津岩渓谷があり、歩いて3分以内に到達することが。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合、入室はどのような条件ですか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合は、保護者との通話後のみ入室可能であり、男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合は、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合はペンションごとに可能な場合もありますが、拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "予約したお客様のために入室と退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害を賠償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人の炊事道具も持ち込みできません。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客へのマナーや騒ぎに関してはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "入室の際の案内は予約特典であり、個別バーベキューが利用可能です。バーベキューの利用時間は入室時から22時までで、炭とグリルの料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人につき5,000ウォンです。バーベキューのご利用はご利用の前に予約していただき、当日現地にて決済し、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、すべての客室で可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にすることもできますし、すべての客室で可能で、最大7kgまで収容可能であり、2匹まで可能です。ペットの利用料は1匹当たり20,000ウォンで、現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大5台まで可能で、ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には天津岩渓谷があり、歩いて3分以内に到達することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 655,
        "QA": 876
    }
}